初心者求指教見煙腸有咩應注意

小弟第一次見煙腸，有幾樣野想請教下巴打
— 醫療設備／testing公司應該着咩衫去？
— 見煙腸會唔會有咩特別常問／特別care？
諗到再補，唔該巴打

著病人衫

通常都會問你有咩病

好大機會叫你自我介紹